Lunch 帶飯定叫飯盒

帶飯
平
健康
好食

食呀媽煮既愛心飯盒

帶飯是常識
出街又貴又難食

帶飯
窮撚學乜人叫飯盒

帶飯

出街食 行多幾步有人地學校canteen 亂入

無錯

唔一定難食但一定貴

望學生妹

帶飯又健康又慳

帶飯
出去食又貴又難食，又要同人逼
早啲食完訓一陣仲好

同感

帶飯 日日出去食好貴

叫飯盒果啲唔出聲嘅 一齊討論

自己煮晚餐 帶埋飯盒
主要係為左可以控制份量
出去食太大份又無菜食

買外賣素食

叫飯不如帶飯盒

公司十幾蚊個餐

帶飯! 朝早煮 健康 美味!

買外賣 公司附近有間茶記幾好食 不過係貴少少

屈係公司成日仲唔出去郁動下個人又好想死

然後帶飯又要洗又要拎又盛

帶飯
平啲又健康啲